{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001077",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여의도 코보스 호텔"
    },
    "text": "汝矣島に位置するビジネスホテルで、周辺の63ビル、汝矣島公園、漢江遊覧船、国会議事堂、仙遊島公園などに簡単に移動できます。当ホテルはシンプルなインテリアと完璧な防音処理でビジネスのお客様だけでなく、余暇を楽しみたいお客様全員に特別な満足をお届けします。デラックスダブル客室以上を予約すると、4月から5月まで宿泊した限定で20,000ウォン相当のコーヒーショップ利用券が贈呈されますまた、デラックスダブル客室以上を予約すれば、先着順で、ノート型パソコン貸与が無料で提供され、宿泊客らは、コーヒー50%割引特典を受けることができます。このホテルは計70個の客室を保有しており、近くには汝矣島駅、国会議事堂駅などの電車駅があります。韓国語で案内の支援が可能であり、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00以前です。客室党1台の車を駐車することができ、バルレッ・パーキングは施行しません週末の駐車スペースが足りなくて駐車できない場合は汝矣島公営駐車場を利用するようにという案内があります。付帯施設としては10階のダイニングルームと24時間利用可能な様々な施設があります。レビューによると、このホテルは汝矣島に位置し、コスパの良い宿と評価されています。部屋はきれいで清潔で、ベッドと枕は快適だそうです。浴槽も広くて暖かいお湯がよく出てヒーリングするのに良いそうです。交通と駐車が便利で、職員たちも親切だという意見も多かったです。 しかし、一部のレビューでは、コストパフォーマンスが低下し、ほこりが多いことに言及し、エアコンがいまいちで清潔状態や施設の状態も良くないと述べました。 しかし、従業員はとても親切だと彼らは表現しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "汝矣島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "63ビル、汝矣島公園、漢江遊覧船、国会議事堂、仙遊島公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "シンプルなインテリアと完璧な防音処理が特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "デラックスダブル客室以上を予約すると、宿泊者には20,000ウォン相当のコーヒーショップ利用券が贈呈されます。また、デラックスダブル客室以上を予約すれば、先着順でノート型パソコンの貸与が無料で提供され、宿泊客はコーヒー50%割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計70個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には電車駅がありますか？",
            "answer": "はい、近くには汝矣島駅、国会議事堂駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは1台の車を駐車することができます。ただし、バレットパーキングは行っていませんので、駐車スペースが足りない場合は汝矣島公営駐車場を利用するように案内されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルには10階のダイニングルームと24時間利用可能な様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、このホテルは汝矣島に位置し、コスパの良い宿と評価されています。部屋はきれいで清潔で、ベッドと枕は快適だそうです。浴槽も広くて暖かいお湯がよく出てヒーリングするのに良いそうです。交通と駐車が便利で、職員たちも親切だという意見も多かったですが、一部のレビューではコストパフォーマンスが低下し、ほこりが多いことに言及し、エアコンや清潔状態、施設の状態に不満を述べていました。ただし、従業員はとても親切だと彼らは表現しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 581
    }
}